西尾維新係唔係蘿莉控

=係
唔撚係

佢殺蘿莉唔手軟

好啦
狹義上黎講都唔算蘿莉

負皮自己先

係,我都係

蘿莉正

小忍

估到你會入黎補忍圖

上面個啲幾百歲嘅唔講
七實都係蘿莉？
利申：唔知佢係唔係蘿莉控，但肯定係短髮控

睇下禾三樓講咩

西尾剪髮王

樓豬正一on9jar
是咪當木餘接bbg死嫁😠

sorlylo

歡迎補圖

早見沙織好撚正

補下圖

kaka

仲有
阿良良木垃圾果兩個妹

大妹仲高過哥

蘿喎老友
米7巨乳都蘿

89G

阿良良良木先生

聽完好幸福

小姬
最鍾意睇阿伊抱起佢條屍想扮普通人喊但唔成功
然後將佢條屍當垃圾掉返低去洗手嗰段

然後睇多次鬼物語

掟上劍日子 唔算啦

所以無列佢入黎

好難搵到佢d小說睇
Btw 真係幾好睇

行過書局都會裝下
米澤穗信仲多過佢

米澤穗信幾時寫古典部呀屌

米澤穗信？
作開咩類型
好睇嗎？

推理

古典部改篇動畫 冰果幾好睇

京ani出品

Thanks

少女不十分既U

睇得出西尾好鐘意寫哀川小姐
邊會係蘿莉控

果個係我條女....

呢本無睇

睇完簡介都一頭煙

佢筆下嘅蘿莉都好吸引

會唔會係我先係有問題個個

其實大家知唔知呢套漫畫都係西尾維新諗既故仔黎

你當係西尾自傳

不知火好鬼得意

loli the best

不知火細細粒真係幾得意

仆街死啦
一時大波一時Loki

條呆毛不得了

有咩問題
有loli實揀loli先架喎

報左警

第一張

見你地話鍾意loli先post比你地